有冇人覺得邱晴同金裕貞好似樣

一個2001 一個1999

似喎屌
似你老母

後者靚d

似你老母

邊撚到似 成個大陸妹咁

金裕貞都19歲咋嘛